====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Loin d ' être satisfaisant au regard des besoins de l ' agglomération présente , il est encore plus loin d ' être adapté au triple rôle qui doit désormais être le sien :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

